[工程] HKIE Scheme A 有冇限 畢業後幾耐要簽？

小弟岩岩civil grad, 想做兩年其他野試下自己真正鐘意咩先

上網見有傳言話畢業後18個月 ／ 2年後一年要簽Scheme A
但睇過HKIE 個 requirement 又唔見有
有冇巴打知道？

唔該晒

好似1年 唔清楚
但係好撚惡做 consultant 話就話5天工作
Ot 到仆街 星期六好大機會要返埋 仲要無水補
Contractor 6日工 朝8晚6 屌
做撚死人
一星期返60粒鐘
簽左A仔 命都短幾年

咩意思？其他行業？

我都知工程惡做d, 但起碼有個牌夠穩定

諗緊好唔好去發展商mt，見識下，睇下自已真正鍾意咩再決定反唔反工程界

pushhh

改返個正常既user name先好問問題

Sorry大佬，名已改

發展商mt唔易考, SHK有grad e programme, 可以試吓

Scheme A就打上去HKIE問啦, 其實冇scheme a 咪去考ICE lor

又會咁順攤

唔該晒2EAL巴打, ICE就冇期限?

改咩名冇所謂啦, 大家和和氣氣